「1小時」Detroit

鬼王大哥
一時無聊諗返起你篇咬不到我
係咪從此爛尾架喇